# Este Repositório possui todas as Ferramentas Essenciais para o Projeto OTBR-Global
[OTBR-Global]  (https://gitlab.com/johncore/OTBR-Global)

# Project Developers: Johncore, Marson Schneider, Leandro Baldissera, Douglas e Erick Nunes.

# Contact:
[Whatsapp Invite](https://chat.whatsapp.com/ELM9aLYegRC0dMid7Xa5hH)<br>
[Discord Channel]
